唔 好 錯 重 點

呢幾日貼牆 抵制大台 計劃光復同遊行
大家好似做左好多野咁
但係成效呢？
一枝寶礦力停廣告就可以即日上神枱
牆可以瘋狂貼 笑鳩人撕紙狗
大台取消show

呢一堆野睇落好似好威做到好多野咁
但係事實有改變到咩？
五大（或者七大）講左咁耐既野有無係輿論戰或者國際曝光多左？

要做杯葛紅底同tvb廣告商 但係唔係一野將撒廣告既放上神台
貼牆可以貼完走 唔洗死守

我地人力物力應該幾時用 用係邊 係好重要
因為我地係同佢燒緊時間 錢
所謂「民意」話中間派唔會認同點點點係無謂
佢地係唔出黎 係唔肯幫拖 你幾和理非都無用 你點唔還手比狗咬都無用
我地諗番自己前線/ 鍵戰係幾撚辛苦 幾撚攰
烈士義士有幾多個人犧牲左
有幾多個後生仔出過去依家擔驚受怕有狗半夜拍門
諗緊自己如果真係比人拉要點做

唔好重複雨傘既錯
大家唔可以坐係度數佔左幾多日而覺得光榮
大家唔可以貼memo 紙覺得民意係站係得地果邊
大家唔可以再不停送物資 靜坐覺得個政權會理

個政權唔會怕
佢地怕咩？
怕我地搞分化佢地藍絲長輩圖攻勢
怕紅媒再洗唔到腦 拉攏藍絲
怕狗比人起底比人笑到癲左唔聽話
怕國際曝光 維尼無面 侵侵搞鳩佢
大家要攻 都要攻佢地怕既位
唔好再因爲小事 自我感覺良好就出一d無效攻勢
每講一次 XX要人
我地都消耗緊自己人力物力嫁

我地行動全部都要對準佢地痛處
Be water
Be efficient
Be effective

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊幫推啊

對準政權

推

不敢忘記

勿忘初心

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

push

唔好廢話，唔好靠民陣，21號返金鐘，對準五大訴求

梁凌杰先生公眾告別禮

勿忘初衷

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選